有冇人睇兄弟班

原來世界怎麼變友好的心不損
潮流混亂也不亂 大家始終勸勉

由細到大都鍾意溫拿

陪著她身心快樂甜如糖雨下
心境開朗愉快因有她
不須驚怕落雪風雨打